### 伍新：贺港人迫使《逃犯条例》二读审议推迟并致香港立法会
------------------------

#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [手把手翻墙教程](https://github.com/gfw-breaker/guides/wiki) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [禁闻聚合安卓版](https://github.com/gfw-breaker/bn-android) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [网门安卓版](https://github.com/oGate2/oGate) &nbsp;&nbsp;|&nbsp;&nbsp; [神州正道安卓版](https://github.com/SzzdOgate/update) 



<p>
 【大纪元2019年06月13日讯】
</p>
<p>
 百万人吼塞耳装聋，
 <br/>
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E9%80%83%E7%8A%AF%E6%9D%A1%E4%BE%8B.html">
  逃犯条例
 </span>
 二审孤行。
 <br/>
 全港罢课罢工罢市，
 <br/>
 孤行难行被迫滞停。
 <br/>
 林郑月娥嘴还僵硬，
 <br/>
 计划并不宣布告终。
 <br/>
 香港本系香港人港，
 <br/>
 两制乃天控共途径。
 <br/>
 明珠顺应灭共天象，
 <br/>
 再接再厉定获全胜。
 <br/>
 商鞅就擒己定连坐，
 <br/>
 少奇惨死自拥专政。
 <br/>
 亲共不怕请君入瓮？
 <br/>
 港立法会应先
 <span href="http://www.epochtimes.com/gb/tag/%E6%9D%83%E8%A1%A1.html">
  权衡
 </span>
 。
</p>
<p>
 责任编辑：朱颖
</p>

<hr/>
手机上长按并复制下列链接或二维码分享本文章：<br/>
https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11320212.md <br/>
<a href='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11320212.md'><img src='https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/pages/nsc993/n11320212.md.png'/></a> <br/>
原文地址（需翻墙访问）：http://www.epochtimes.com/gb/19/6/13/n11320212.htm


------------------------
#### [首页](https://github.com/gfw-breaker/banned-news/blob/master/README.md) &nbsp;|&nbsp; [Web代理](https://github.com/labour-camp/helloworld) &nbsp;|&nbsp; [一键翻墙软件](https://github.com/gfw-breaker/nogfw/blob/master/README.md) &nbsp;| [《九评共产党》](https://github.com/gfw-breaker/9ping.md/blob/master/README.md#九评之一评共产党是什么) | [《解体党文化》](https://github.com/gfw-breaker/jtdwh.md/blob/master/README.md) | [《共产主义的终极目的》](https://github.com/gfw-breaker/gczydzjmd.md/blob/master/README.md)

